覺唔覺日本幪面超人用蝗蟲做代表係向支那人致敬

覺唔覺日本幪面超人用蝗蟲做代表係向支那人致敬

草蜢？